[1Q] MC鍾意用咩"dell"人?

就此挑戰蓮燈仔智商
好想比大家瘋狂負評
3頁開估

無人夠膽答?

這就是蓮燈仔的實力

乜撚野on9題目？

你老母

因為丟你老母

錯

仲望 答啦柒頭 答唔到你就on9啦

口水

MC 咪鍾意丟mic囉 咁撚簡單

錯咗啦柒頭
衝出黎

都唔撚知你問乜春 答乜姐

Lenovo
因為dell lenovo

不如你試下打個"dell"字嘅書面語出黎
唔係扔 唔係丟 你話呢

屌

達哥

因為mc delta T

所以條問題係
MC鍾意用咩屌人
咁就直接dildo算啦 唔撚洗問啦

Dell Lenovo Haier

巴打識啲嘢
此post已完

大家都係iq 題愛好者

你係問dell咩人定用咩dell人